[1q題] 有乜嘢口罩戴咗仲衰過唔戴

估中3萬黑警死全家

唔係silly

你點估的

死煙鏟廢老嘅口罩

屌

武漢口罩

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔戴口罩啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

情趣口罩

err.... 其實都差唔多

呢個戴咗會會好似好爽

冇人話唔戴口罩呀，睇題啦silly

sorry sir, 我唔係鳩sir

陳國邦好黃

支國口罩

錯，不過無奈市門上可以買到大多數都係made in 支那

Errrrrrrrrrrrrrrrrrrr

沉咗